相信冇其他問題難諗得過呢2個問題

0. 點先溝到女

吃糞啦樓主

1.是但
2.唔送

屌你？

3. 你嬲咩

吓 我冇嬲啊☺️